車狗賣世三幾多億都冇用啦

都冇得買人

free走仲傷啦
連之後買人嘅錢都無

做定期唔得既

英超基本上堆核心 都被皇巴呢2隊撚樣隊買完又買
岩岩又多左件世3......

曼 C朗 當年DDG係差少少 依家又到普巴
車 古圖 世3
利 蘇亞雷斯 古天奴 馬斯查蘭奴 沙比阿朗索
熱 摩迪 巴利
阿 亨利 法比 Song 希比 .........(阿最慘是件件都要賤賣 其他隊都叫換到錢)

再遠果堆碧咸，奧雲，麥馬拿文 果堆都廢事講...........